請夏與米蘭行工作人員們一同接受了相關檢查，最終得到了“陰性”的判定。

【edaily】[請夏2名工作人員確診新冠肺炎，請夏本人“陰性”判定(未感染)]據悉與歌手請夏一同前往意大利米蘭參加時裝週的2名工作人員被確診為新冠肺炎，請夏與米蘭行工作人員們一同接受了相關檢查，最終得到了“陰性”的判定。 1日上午所屬社MNH Ent正式公開了該消息以及立場全文。

以下為MNH Ent全文。

大家好，這裡是MNH Ent。

我司藝人請夏在結束意大利行程後於24日返回韓國，陪同拍攝的工作人員中有1名出現發熱症狀，經檢查後確診為“新冠肺炎”。

隨即要求包括請夏在內的，所有一行人員均進行自我隔離並且進行了檢查，在追加1名確診之後正在根據結果採取相應的措施。

其餘工作人員的檢查結果全部呈陰性，請夏也在3月1日拿到了判定為陰性的檢查結果。

根據檢查結果，以及按照疾病管理部門的要求，預計將繼續進行自我隔離。

考慮到安全問題，暫時取消了預定的所有日程，日後也會採取最大限度的措施來認真應對。

感謝所有為了克服疫情而辛苦努力的人們，我司也將從防治“新冠肺炎”開始，加倍努力的確保大家的安全和健康。

無事就好了

順便聽下歌仔

遲早
點解要咁對請夏

ioi全滅（滅於武漢肺炎）